我係咪應該要去睇醫生，睇完會點（長文）

呢排成日喊，一個星期4 5日都係咁，之後仲成日失眠到天光，好似宜家咁。

中學開始時候已經好抑鬱，前排好啲，

但被捕之後感覺又翻翻黎，之後成日個人好焦慮，又容易燥底。

中意嘅女仔而家唔理我啦，因為我同佢之間太多矛盾，自己又好似有病，有時候情緒又控制唔到搞到佢都唔中意。依家佢當我係朋友，但因為知道我鍾意佢，佢唔再覆我message，想我斷左呢斷感情佢，但之前我喺Poly果次仲好關心我，當我小朋友咁氹我，去旅行都會買我中意食嘅嘢食俾我...我真係好心痛

跟住屋企又唔係話有錢，破裂關係，單親無飯家庭，呢排我都唔太想囖屋企人啲錢，所以要慳住慳住咁洗，煮飯都要睇餸食飯，又唔太夠膽話去龍門話要食飯嗰啲，自己有手有腳，驚俾人睇唔起，所以下星期開始邊翻學翻工，生活就開始忙，自己又好擔心自己會同化左做港豬，只係識得搵錢。識得有個fd被人拉左之後就已經咩都唔理

我係咪要去見心理醫生，係咪要食藥...但自己又無錢睇醫生，係咪要去搵社工定612幫手，但又擔心麻煩到佢地，洗緊啲唔關事嘅錢，我真係好矛盾，其實想睇醫生但又驚洗完錢根本無幫助，同埋都好驚其他人嘅眼光

其實係想死，不過我又驚死，主要係放唔低我中意嗰個女仔先堅持到而家

我係狗屋嗰48小時一心只係唸起出翻去就可以見翻佢，點知依家變成咁

一定要求助，無唔事錢既，錢根就係唔關事既野！人先係關事，特別係手足！一定要求助，邊到都好，睇醫生無錢先睇政府，睇僵症，話想自殺！到睇精神科一輪，喊幾次比醫生睇，就會寫傷殘津貼比你一兩千一個月都好，好過無！乖乖地，照做，當人生規劃去實現出黎！

中學有冇發生過咩大事？

被捕後最擔心什麼

好

睇街症！

想死就啱啦...即係無講大話，假期後即去睇醫生！

成日屋企打打殺殺，小學已經係咁，有次無拉拉扯我上身，窗邊抱起我話要丟我落街

被補後無咩擔心，因為我唔係最嚴重果批，健仔 岳義士佢地付出先係最大，所以我都喺度諗，仲有咩可以而家呢個階段付出，今日維園見

訓先喇 失眠左成日感覺有啲攰喇，轉頭維園見大家

抑鬱大部份食藥係得既！食藥見！！埋心理醫生全餐好正架，精神科無論醫生同晒call都好多係囡囡（對你呢d𡃁仔黎講就中女）唔太老架！

濕碎，睇醫生就無事哪，搵幫手啦！企後d，唔好比人拉啦，有事繼續上黎講！

出返黎又一條好漢

希望喇...
識個女仔讀緊city master 曬call係大陸落黎，但完全係不理世事，港女fell.所以先好難信服心理醫生/精神科醫生呢類專業
但有你地嘅鼓勵我會去睇下

宜家成功踢埋保，成功做埋羅漢

去睇精神科啦，果啲先係真醫生
佢再轉介你去臨床心理學家先再睇

睇醫生記住唔好講大話，生活咩唔開心，持續左幾耐，有咩諗法，全部照實講，唔好聽樓上個傻仔咁對醫生講大話，錯判病情好嚴重

我以前睇戈個人妻好細心又有耐性，好正架，睇幾年，睇住佢讀埋個PhD...我個case都有份contribute落去佢個PhD到架！

你唔加自殺，幾年都無得睇啊，傻西！樓主本身都想死，根本就無大話！

我㩒錯負皮

我呢排成日都亂諗野，都係想死。試下搵樹lone講下發洩下

你呢d似personality disorder，食藥都冇咩用

想攬下樓主 辛苦哂你啦
心病仲難醫過身病

上個星期同個好好嘅女仔friend傾左成晚通宵，係好翻啲，不過時不時情緒又會嚟

咁點算

我都有濕疹

其實我都有情緒病身心都難受
濕疹同心病都好難斷尾